屌！你！老！母！我要成為真正最低最惡的魔王

正因為不是按照所想的發展
這個世界才如此有趣